乜撚野叫未經批准的公眾活動

我出街要你批准？

痴L線

軍政府做野唔洗你教

咁講以後出街都可以咁俾人拉啦

一收到msg即刻del